幾個特首入面，點解得曾蔭權出事？

大家覺得原因會係咩

港英餘孽

唔聽話

無入黨

可唔可以講深入d

後台
形勢需求
完

肯定係 只肯奶狗共鞋底 唔肯奶春袋底

唔做人大

佢後台係邊個

貪。 太少

生不逢時

你見個個前特首無做後,
都要繼續為大陸賣命發聲,
唯獨是曾生捻住真係退休,
佢做特首知咁多嘢,
大陸佬點會放過你

比大陸清算

大家有無發覺除左老曾之外
許仕仁都有出事，勾結地產商，老廉查到要坐7年半
而老曾都俾人查到佢遲遲唔肯起公屋同居屋
搞到樓市狂上漲
點覺出事既都同地產有關

矮

得罪尿X？？？！！！

根本佢就係怕商家佬

就係無囉

04年至10年完全無撚起過公屋居屋
11年中共開聲先話起

所以咁多個特首最仆街一定係佢
影響緊幾代人

根本04-10 市度差到

起左無人買

起幾多都冇用啦
每日百五個蝗
乜柒都屈晒落貪曾

起樓係為咗04-10年度而起架？
到你個市轉好再起咪變到依家咁囉

我話佢有問題代表所有野都係佢問題咩

做得最好係佢

炒樓搵咗幾多呀

起完你估你有份住咩
咪又係俾雙非每日百五

大陸係咁放人放錢落黎
邊個做樓價都升死🤷🏻‍♂️

居屋都俾雙飛

關炒樓乜事，佢任內hea咗唔少中共嘅order
你睇下由梁振英到林鄭呢段時間
幾多赤化嘅嘢出嚟就知
曾蔭權同好扯唔上關係，但係佢做特首果段時間，唔會好似由08年到宜家咁癲咁反智，起碼仲有黃仁龍呢d似返個人嘅人做律政司

唔係北佬

一篤屎點都好過十篤屎既..

要屌就屌共產黨
根本當你本土人死嘅

仲有左膠政棍幫兇
對d低端人口太好
一黎就咬綜 、公屋
你本土窮撚仲死得🤦🏻‍♂️

咁我想問你，樓價升對你有切膚之痛丫
定係中國化對你有切膚之痛
就係因為佢俾人屌足咁多年死都唔起樓
依家樓價先會咁癲，11年阿爺叫佢一定要起樓
佢先焗做，d有樓渣手既人就係果段期間瘋狂炒樓
你話搞到依家400幾萬180呎既佢係最好果個 ？

11年阿爺屌佢一定要起樓
你依家入阿爺數 ？

一匹布咁長，但呢個係真實故事

話說當年刁種負責港澳事務，完全否定民主黨政改方案，曾蔭權上深圳見刁種，希望刁種在政改上讓步，但刁一句頂番轉頭，一步都唔肯讓，叫曾唔好再問。中聯辦亦統一口徑，政改完全冇彎轉

後來白頭婆幫曾蔭權拉缐，直接搵國家主席胡撚塗傾，胡願意讓步，接受民主黨方案，中聯辦收到胡order ，突然轉軚，仲同民主黨密室談判。

刁覺得曾蔭權同中聯辦落佢面，大怒，陸續透過傳媒爆曾陰權啲料，刁大權在握後，更將中聯辦主任彭清華及副主任李剛鄧東菇，並透過689政府煮死曾蔭權。成件事就係咁

攬住個爵士唔放又想做黨和國家領導人

全面管治喎唔入佢數

刁種仲未報夠仇，同民主黨談判既李剛舊年涉嫌違紀被撤人大職務，恐怕有排唔得掂

全面管治？
人地上面限購政策呀
香港有無跟呀 ？

邊撚個係阿爺？中共就中共啦

為咗香港人

佢唔係我地阿爺

本身你個問題都傻嘅，兩者mutually exclusive?
兩者對任何一個香港人嚟講都痛。
97前樓價唔升？ 係香港嚟講呢幾十年大部份時間樓價一直上升緊，你覺得係曾蔭權上台後嘅事？ 定你係瞓太耐？
你估單單係中國化？係整個社會風氣同制度赤化同崩潰呀！
呢樣嘢係97前甚至曾蔭權落台前都未見到呀

你講400幾萬180呎係佢，係咪幫緊林鄭同689洗白呀？

有用咩

你自己睇新聞
400幾萬180呎唔係佢既話
咁你話我知係邊個
同埋原因

剩係講樓
國民教育比佢hea住先
算係咁🤷🏻‍♂️

有咩用 唔俾你炒樓呀

岩呀，樓價升所有野跟住貴
生活困難唔緊要
小朋友讀既野岩自己心水先係最重要

怨上唔到車果d
係共產黨要淘汰你地💁🏻‍♂️
唔好入晒曾爵士數

大陸升到仆街呀
借戶口咪得

伴君如胖虎
其實做到高級公務員退休都夠食啦
退左休都大把大集團爭住請
做完特首反而一身蟻

無後台

屌你quote東方 😂😂
同你講制度禮樂敗壞，走去用樓價嚟spin
最少係曾在任期間，都唔會挑巿民機，官衰極都係西樣未至於成個黨樣賊樣賤樣，你係咪曾蔭權落台後到今日先醒呀？
定係你覺得689同林鄭都無責任呀？
而家香港呢幾年赤化嘅速度日日都創歷史新高呀頂你，10年前FB上有無話法治已死呀？

中共應該落左單要特首搞中港融合
個個都交足功課佢係交唔足

啱呀
制度敗壞而警察拉港人優待中國人唔緊要
自以為自己好有年紀嘅seafood講嘢岩自己心水係最緊要

最多笑佢天真投共
上錯賊船🤦🏻‍♂️

赤化關樓價撚事呀
你法治已死樓價會上升？
每日放150個係貪曾果陣已經有啦
佢唔挑市民機？佢講到明唔會幫香港市民置業
一個特首講到咁仲唔算挑你機呀 ？
香港就算唔洗基建果d錢，都唔會流落你手幫你買樓
但貪曾佢唔撚起樓，就會谷爆個樓市累你買唔到樓

成日都打好呢份工
話自己係香港仔長大 但根本係阿爺俾佢上位
錯就錯在佢太自大成日掛喺口邊令阿爺覺得反感

拉邊個先
拉港獨狗我無異議
一班暴徒

邏輯混亂 語意不明

原來五毛一隻

唔肯聽黨指揮

下，你咁就無架喇

唔介意巴絲嘅睇法意見同我有異
但對於五毛真係block同唔再理

( Show Blocked User - 肥寶貝 )

哦，又五毛
明架喇

做鴕鳥岩架喇
懦夫邊度承受得起

江派唔比人搞就奇怪啦

佢絕對唔稱得上做得好，但亦唔係樓主講到咁十惡不赦
佢擺明典型agency problem ，但求任內唔爆鑊就算

上一手董生岩岩沙士 + 八萬五重創左香港經濟
呢個時候邊個做都唔會講繼續起樓呢d吃力不討好既野

佢行果步險棋係引北水開自由行，擺到明係飲鴆止渴，但的確幫佢係兩三年短時間內扯返起香港經濟

任內其他野都係hea做/唔做，但求唔出現重大分歧，過到就算
到d問題出現果陣都換左比下手，拍拍屎忽就走

佢錯就錯在估錯形勢，以為大陸未有咁快伸隻手落黎，以為四大地產仲有得玩下幾屆先。點知上面d大陸佬已經垂涎左好耐，等唔切要接收

樓主露晒底

佢到10年都仲堅持唔肯起樓
咁都叫hea做呀？
擺到明想個樓價爆升俾d地產商賺啦
依家地產無得玩？
180呎賣你400幾萬叫無得玩

因為中央都唔妥地產霸權，條友幫地產幫到出哂面

老董祖業不保
老豆間公司平價賣撚左比共產黨
d 船, 碼頭, 航線成盤生意敗撚晒比共匪

因為曾蔭權後台喺江派

要講炒樓,梁振英果期咪仲痴線,樓價創新高又冇低位

要問點解曾蔭權有事 不如問點解梁振英冇事

禍港情度 一定係曾蔭權最高 689都差佢幾皮

*程

佢接左手之後係咪可以1秒起屋
唔係既話樓價創新高關佢咩事
唔通要佢一上任就將咁多年無起樓既地方變層樓出黎呀

你地都話佢紅底，仲出咩事

你又點睇

中共自己既人，咪唔會出事囉

佢的確係唔可以秒速起屋,但肯定有份搞到個樓市惡化:
高價比中資投地
首置印花稅漏洞
港人港地政策似有還無

所以我不嬲都冇否定曾蔭權係房屋問題既缺失 ,但都會肯定佢其他方面:競爭法,最低工資,商品說明,通過政改

梁振英就連政綱就好多都落實唔到,只係令情況更惡化(電視發牌,佔中)

樓主咁有興趣討論香港樓市問題,試下回應佢

程騰歡：樓市用錯藥 降溫需換藥

老董後台硬
曾蔭權係真心膠，貪小便宜

講咗真相都冇人信

梁振英無事，應該係習總為左維穩，硬保佢
因為過往佢緊隨中央聽聽話話，好難唔保佢

薯片話當年林奠做發展局死都唔比地喎

佢衰在高自尊
唔肯奶共春袋

樓主講嚟講去都係樓價

原來樓價高/低，你買唔買得起樓已經可以評論晒一個前特首既政績

我講佢唔好既野就一定要提佢做咗咩好野先可以講呀？
你唔滿意咪出去開個post講佢有咩好野囉
我無辦法係每句講佢衰野後面加句雖然佢都有政績

佢既意思咪話你1個point去回應唔同point 調返轉講 唔通梁振英有壓樓市=好特首咩